# 重点细节

1. 准备好自我介绍，因为面试官往往没时间看你简历，或者一边听你自我介绍一边看简历，要让他们感到对 CS 的热爱，对工作的向往和对自己以往经历的自豪。要提的点应该包括：
    + 为什么是这个公司
    + 为什么是这个职位
    + 为什么是我
2. 交流非常非常重要，锻炼自己边说边写的能力，一面理清思路，一面让面试官了解自己在干什么
3. 放轻松，保持自信，说话大声点流利点
4. 在函数之前写几句文档
5. 一开始 validate input
6. 在合适的地方加注释
7. 面试完之后立即发 Thank you letter